先施瘋狂大減價返嚟啦（紅媒入）

冇講明唔用，只係講重新檢視
明顯係想扮割蓆，留條後路12月反口